屋企人想頂街市一間冰鮮肉店，有咩要注意

未傾細節
但領展就快收，重解埋起馬2019年先開始做，
新界地方，人流黎黎去去都係d c9,學生。

各位巴打點睇

未傾細節
但領展就快收，重建埋起馬2019年先開始做，
新界地方，人流黎黎去去都係d c9,學生。
各位巴打點睇

小心凍親